一句講曬engine定IT

都係狗

都係狗，engine 應該高人工啲

數學唔叻 中學讀歷史
揀engine係咪等死

ENGINE 好多科都要計數

點解你會諗讀engine

我讀ive 聽啲人話得呢科有用...

數學得2 會唔會pick up到

可以

how about computer engineering

n剪就永遠都要人
it就越黎越多外判

一係人中龍
一係兩頭唔到岸地底泥

HK no IT

睇吓你讀邊科engine，同埋你有無認住繼續讀上去

如果你讀building engineering 或者building services engineering 嘅話，數學2其實無咩嘢

如果你想讀degree嘅話，你應該搞唔掂

外判it一r唔到job或者做錯嘢就可以轉行去賣魚蛋

要睇你讀咩engine，香港黎講除左civil同bse，其他都係冇咩出路。
IT就算啦，hknoit，做得香港啲business crud就一世，永遠都入唔返真正tech firm。

直入Intel/ibm/ apple

係諗住bs/bse, 讀完HD直接做嘢
但我怕ive嘅工程fd都搞唔掂

engine啲數 Dse個班攞5或以上分分鐘都未搞得掂 你仲要無其他module

Computer engine 勁人可以比IT 搵得多
但是唔勁可以準備冇野做
搵工多數要去大陸等地搵工 ！！

bse 其實係文科